日劇 記憶

viutv 今日播18集。

但上網睇呢套野得12集既？

日本播都係12集
Viu係電視播可能將啲加長左時間既集數斬開兩集播

咁viutv 網而家得12, 姐係未update 得切

嗰頭睇完《首相失憶了》就播呢套,連續睇中井貴一失憶兩次

咁又唔知佢個網係跟返日本原裝
定係跟佢電視咁播喎

仲要兩套都係富士

VIU1集得半個鐘

不過兩套作品風格都爭好遠,因為《首相》真係笑到仆街,所以覺得《記憶》好沉重